［因航］國泰明日起推飛機餐午市外賣

國泰航空飲食服務表示，明白在機場地區工作的人士希望能夠輕易購買外賣午餐及保持社交距離，因此由明天開始為機場同業推出午餐外賣服務。每逢星期一至五，只要在上午10時前透過短訊訂餐，便可於同日中午時段收取外賣午餐。現階段提供兩款西餐及兩款中餐以供選擇，每款只售$40。

搵飛G送？

望落幾好40蚊仲要

留名待笑

飛機餐垃圾到
傻撚左先食
喺飛機就佢哋惡哂姐

唔係講笑，想入機場食

好想買個打吓咭

40咁平既?

哇, 己經叫班飛G放無薪假, 依家連外賣都做埋
無錢到咁

其實唔係飛機難食，係飛機上面食乜都難食

狗也不屌飛機餐 仲整外賣 有邊撚個會食

佢杯雪糕現成嘅
絕不垃圾

係飛機仲食唔夠咩

飛機餐份量

唔係 坐過1次business class. d牛排好正的 又有香檳飲 爽到唔想落機

高空係會影響味覺
btw國泰不了

同波仔有咩分別？
oh sorry, 係有分別，波仔好食啲

好似頭等咁有魚子醬做頭盤加杯香檳$40可以考慮下

宜家機場好多餐廳鋪頭都收哂⋯佢都算係咁架啦

佢地係咪唔知D飛機餐有幾難食?

聽講飛機餐難食係因為高空人類食乜都難食

地面食應該ok

首先哩，香港飛機餐大部份就已經俾中資公司壟斷哂，當中包括美心。

支那航空

老老豆豆 $40如果有張相咁明明算幾唔錯

依舊野真心難食

漢莎代工？

唔掂到外賣都要撈埋

因航標誌名菜---雞卷呢

first class未坐過，
但business啲嘢食已經好正

之前有集晴朗咁講, 仲叫空姐送外賣

一早轉型用飛機送外賣，分分鍾勁過美團啦

仲有一間叫Gate Gourmet 幫香港航空整飛機餐個間都有。有同事試左好伏

今晚搬去東涌

空姐外賣

唔差在整個app 叫Food Chicken 送埋外賣

定係美心

因航架話一般啦...
其實唔係因卷只要係熱食都叫ok既
但老實講句因卷又真係咁差咩...？

不過左上塊扒真係算鳩數

BTW如果有日航J餐咁真係雙倍價都抵食....

俾狗都唔撚食.gif

要

去番啟一，二食好過雖然係美心

諗返起台北線呢舊嘢+ 道地烏龍茶真係

之前成鳩日瀨話啲人嘅味感響空中受到影響，家陣有冇人去prove下係咪真係垃撚圾？

只售

睇落唔錯

望落仲差過中學生訂嗰啲飯盒

漢莎business 餐嘅話$80都諗得過

商務餐先會考慮

如果搭長途機食屎都會好味

無因卷?

你未坐過飛機餐好食既航空公司姐

佢哋都係做飛機餐嘅咩？

依舊野真心難食x2 !!!

笑死

想搵飛G送外賣推車仔

仲諗住係賣因卷
賣啲咁正常嘅野啊

仲有冇禁制令

四十蚊食Econ 飛機餐

不了

小學lunch

竟然係真

信我 你見到實物 會覺得$10都比多佢

圖片只供參考

係咪真係喺香港讀過中學㗎 中學啲飯盒都唔係人咁品㗎喎

漢沙小學嗰陣食過，得冷盤似啲樣
熱嘢真係狗也不屌

佢business 或以上就已經開始好好食
佢經濟啲嘢雖然難食但係坐過美加航空公司嗰啲人就知佢已經唔算太差
不過經濟最好食嘅話應該要計漢莎
聽講日本嗰啲航空公司嘢食好食不過未坐過

我中學訂嗰間叫活力午餐。所謂飯單嘅選擇，就係喺有嘔吐物外表嘅嘔吐物，同埋正常食物外表嘅嘔吐物入面揀

中學訂飯盒啲黑椒汁蕃茄汁真係難食到痴撚線

活力午餐當年有個汁係有蛋花，通常同牛肉碎、三色雜豆一齊煮。

開咗表面層膠嗰陣，望到嘅完全係嘔吐物

飛雞外賣

上面個啲係咪未食過飛機餐個個想食想食 20蚊都唔柒食啦 機場員工食機場既正常餐廳有津貼架 做咩要食因航啲狗糧呀？

篤灰航空
狗也不屌

諗起有陰影 一係腸仔包 一係呢舊野

因航飛機餐排名得十幾 你當大快活咪ok

Yes. 三間裏面 最細嗰間

聽講港航有芹菜包

賣相呃到你

國泰而家折墮到要做埋送餐

有無諗過係飛機餐盒size

應該簽左約有好多食材，但無機飛
唔禁樣清左d貨，結果會浪費哂d食物

仲有淋到仆街嘅翠玉瓜
童年陰影

佢只係一舊有翠玉瓜外表嘅苦味植物纖維，唔係翠玉瓜嚟

35蚊what do you expect

學泰航

無計，啲人淨係知道經濟嘅質素，甚至平時搭廉航，未試過啲好嘢係會講極都唔明

問題係本身機場啲嘢已經無間好食

呢個真
Business 啲嘢食完全可以媲美出面啲貴餐廳
Business 同econ 嘢食質素差距真係好大
Premium econ就似出面普通餐廳
First class嘅話其實同五星級酒店已經冇乜分別

有邊間俾中資收購佐，除佐最細果間

當人係狗

其實商務同econ一樣咁難食

gate gourmet 緊係做飛機餐啦，人地世界龍頭嚟，係香港先細間

本身都係難食 全部工場整完雪一排再翻叮
唔係咩新鮮野黎

一年前手足打生打死殺入機場，今日機場淪落到送$40外賣，請都冇人去

因航business都好撚難食
D扒un到 真心有時econ餐仲好

個卷真係不了

一定唔會係好好食 食開屎？

香港 Gate Gourmet 直頭係垃圾. 唔好講佢喺歐洲自己地頭, 佢喺上海都 Run 得好過香港.

機場本身已經係美食沙漠 多一間選擇已經偷笑

有無人覺得如果佢好撚平 (十零蚊上下) 先仲驚.....

不了, D地勤, fly G去哂食品廠做野, 佢地又係cov19 high risk

你坐開短程？

諗起當年成功轉陽光一代做供應商真係德政, 每日有一款唔係對嘔吐物, 久唔久有pizza, 串燒雞

屌

我由細到大都好鍾意食飛機餐又唔係特別好食 但有嘢食就覺得好正
佢又細細份吊住胃口 次次都要兩份+杯麵
細個跟屋企都係國泰華航 大咗搭過其他公司先知原來可以咁難食

其實抵喎。

呢2間野扮明做機場staff生意la
利申食過gate gourmet 雞扒同豬扒都係伏

短長程都成日食

畀狗食
想像到裏面咩樣

藍航空公司不了

要a餐b餐定g餐

名副其實飛雞餐

國泰啲飛機餐其實係好食

我每次出街經過啲地方都諗起發生過咩事盡量都記得咩人

ps
唔係Ptsd ， 係好平靜嘅

仲食唔夠咩

有無飛g

加錢叫外賣空姐送上門就要

我買個波仔飯都唔洗40
傻撚左呀? 搞埋呢d 野, 諗下點繼續篤灰好過啦

伍淑清有冇份

有冇邊間連econ都好食

樓上成堆人唔記得晒因航堆陰質嘢

40蚊買屎食

乜都撈吓咁

ANA好好食喎

大家忘記了 手足係機上被捕事件 冇事兒

$20都俾多了

JAL個日式餐好正

想外賣雞

聽人講真係搵空姐空少送，但份量真係同飛機餐一樣好少

如果真係空姐嘅話 咁都未嘗不可一試嘅

但係我想講佢個飛機餐真係好撚難食 喺飛機度就話冇得揀 我都諗唔明點解要比$40食屎

第一句就飛雞
連登仔

唔知係咪真空姐 不過有制服

蓮登都有d傻西話想食

同埋比班啊嬸工
算係咁

加錢陪你食

a380 仲有水吧 有酒飲

屌你都晒精
識唔撚識㗎

國泰CPCS 最大 100% 國泰全資
德航skychefs
同埋Gate gourmet

姐係食美心啦

國泰應該唔掂

有無圖 好想睇

屌 sorry 無野 原來係聽日

如果包埋餐飲甜品仲正

高層瞓咗50年

又話空姐係專業?

個發光酒吧型到震
仲要啲酒幾靚下

點會冇錢，港共開大水喉成359億

呢間初頭幾好
之後做得好垃圾
可能無咩人幫襯
後尾又好返
而家keep住唔錯
有$35既水準

惡晒飛雞送外賣?

a380 中東三寶頭等整到成間房俾你，夠哂有私隱， 有間有埋雙人床俾你

不過a380 完

佢個business 同佢個頭等已經唔係爭太遠啦
佢business 性價比可能仲高啲

foodflychick

+2000可屌飛g

推啲飛雞出黎明碼實價可能仲實際

呢舊其實係咩黎

佢啲餐飽可以用作抗爭武器

雞批！香港飛台灣幾乎肯定有食過！

好在我唔係港龍 (合併前) 就長榮
望到舊野已經覺得硬掘掘

賣野食係表面
有其他服務

你調轉咗
係tune過個味 空中食好食過地面
氣壓問題

依間唔係美心咁簡單。即頭係香港敵人伍淑清私人公司

JAL根本係一套懷石咁滯

認真國泰算幾好架啦
當然比起日本航空公司仲有段距離
不過比起好多航空公司好好多

其實同一間空廚因為package唔同都有分好食同唔好食

老老豆豆國泰，卡塔爾d餐唔差的

要埋空姐絲襪洗唔洗加錢

食過JAL飛機餐你會念念不忘

skychef有做過學校午餐，難食到hihi

高空影響味覺我覺得唔係真係咁明顯
盒私伙杯面不知幾撚好味

其實你地覺得好食既航空公司飛機餐，咪又係 CPCS , LSG , GATE GOURMET , 呢3間野其中一間整出黎，唔洗分咁細喎

其實呢幾間就算經濟倉都有唔同menu, 有d航空公司買平menu 難食過屎

空廚都要養人

BTW , LSG 係唔錯

空姐有無得外賣

咁呢個係飛機餐嘅工序，一定要雪左隊上機，到食先翻熱。

睇餐架咋，有時都係屎

遲啲會唔會拿埋出去東涌（東薈城）賣

因航名物。

佳美/漢沙/因航，佳美最少生意。

台灣有肉燥飯，韓國有鍋飯，中東有d halad菜式係幾ok的

日本更加唔使講,佢地d做便當係做到世界第一

Econ 實係是旦有疇到肚就算，商務頭等先係賺錢。

whatsapp落左單，無覆

睇mikey chen，佢食過唔少有水準既飛機餐

日本野食，佢地band 3 都好過你香港考第一。

太多食材積咗喺倉就過期，要搞外賣清倉底貨？

如果搵個空姐嚟送埋餐可能有得做

JAL同ANA都係咩

我九點落單,到宜家都無聲無氣

中國製造？

留名等現實圖

呢個post 大撚把
又話想入去試又話好靚
呢d 班打手自己知好啦
自己放lunch入機場支持下
國泰靠你地！

cls

Qatar d 飛機餐

香港係，唔會有機帶埋來回程餐。

利申 以前做intern
響 gate gourmet度食過jal餐，好正🤤
陸地食飛機餐又另一番體驗

中轉站canteen 停左咩??
果到好平

啲飯盒全部made in china再送落黎,話想食既自己諗過先
同埋堆飯盒雖然未過期,但都積左倉一段時間

利申發夢時周公話我知

狗都唔食⋯

咁可能日航俾個價貴啲掛。

叫過，個意粉份量得大家樂一半

叫左無反應

仲未有聲氣
利申9點落單
禁區內

揀左1200送餐

我7左，係LSG黎

補圖

不過我上次食起機係賓賓
我估香港點都唔會差過佢掛

漢沙係好食啲，不過貴。

有冇外送茶服務

ok啦, 上次食有 d 鞋

fd 以前係入面廚房做，話啱啱整好係幾好食嘅。不過整完係包實晒，係機上再reheat 完會差好多

都市傳聞咁，無法判定真假

有朋友今早十點前經whatsapp落Order
十一點幾再經whatsapp追問返情況
之後先至話爆咗Order做唔到

估計漏咗Order無睇whatsapp
唔追問可以完全無通知

各位有興趣落Order嘅人
小心睇路

利申，不留公司食外賣飯盒。

仲有兩分鐘

9點落order 9點9追都唔覆

比狗食岩哂

有無送餐？ 魚定牛？ 我要雞!

改做空姐外送茶啦

唔好意思 太多order 我地係由底回覆🙏🏻🙏🏻 因為爆左單 做唔到你既order了🙏🏻🙏🏻🙏🏻

根據經驗，永遠睇同事實係兩回事

但其實我幾鍾意食econ飛機餐

會唔會佢哋嫌cheap嫌遠請地下食㗎

我想要空姐外賣

叫啲飛雞去送外賣

中場無開，冷氣都熄鳩埋，間中得幾個保安行過

我睇到朋友喺Group Share嘅訊息嗰刻笑咗囉
做唔到連回返句都無
果然間公司平時做嘢係點喺呢D細節位全部睇到。

咁應該好多機場人中招
各位喺機場返工嘅請早點揾位食飯啦

下次0000落單試試

好唔掂喎

支航不了

有飛雞送先正

飛甩雞毛啱唔啱？

唔係周杰倫 唔食飛機餐

我9點落單
10點先覆話ok
到而家都未有聲氣

係咪空姐送

飛機姐，諗多左

魚翅自己有航膳中心
分一二期,全機場最大廚房就係佢

no

俾機場做野既人食

咁難食咪撚賣啦大佬

狗也不屌

未食過 想試

其實魚翅都有LSG香港股份
(因為間野港龍有份, 所以港龍飛機餐係用LSG唔係CPCS)
江湖傳聞龍仔份飛機餐好食過老母D餐

之前搭長榮有雞排飯

叫杯麵會唔會被人屌

有無人試左😕

應該問
有無人成功左🤣

唔會用飛機餐既盒掛...咁樣好細份

無料到.....咁不如食啟2，雙餸飯....

篤行連餐飲都做埋

清飛機餐存貨

有冇攞牌

GateGourmet對體力勞工，
的確唔夠
利申:食過

另外邊度有LSG外賣餐單?

機場谷有

LSG仲要最低消費，我叫東昇樓或者新聯好過

仲要只有一至五

$1

40蚊 包埋汽水加送埋，ubereat 都唔得啦

份量少

乜野黎

D餐

全日空D餐幾好食呀

波仔黎架？

成隻臘腸咁...

理想與現實圖

俾狗食? 咁既賣相同份量收$40? 空姐上門有附加服務啊?

餵埋好唔好？

用口餵

口爆啦

其實係咩餐黎

份量好似好細咁？

炸髀腸仔飯

宣傳相望落都唔好就好大獲嫁啦巴打

（圖片只供參考）

用我碌9餵佢

Gate gourmet 個肉醬意粉好好食喎
連湯送雞蛋仔$38，又到樓下
完全屌打垃圾啟翔
簡直係機場員工福音

餐食、零食、手信產品都告急

請支持良心黃色小店

炸睇過
完全唔撚似炸

仲要有個雞蛋仔小食

G持

青咖喱雞飯
有辣，偏鹹左些少
少汁，滑雞
雜菜係椰菜，椰菜花，冬菇
我會俾4/5分

幾時有飛G送外賣???

IACAA撚？